(最美好年代)ベストテン 8週連続1位 中森 明菜 セカンド・ラブ

０負皮

做乜負皮

你最like邊首

其實明菜真係每一首我都好鍾意，比較特別like真係second love，咁多版本最好聽係89年live